有無巴打嚟緊讀UTAS想圍爐/討論？

想開個tg group 交流下
利申諗住2月入

TG: btbrisb

有offer未？

拎左 year 3 offer

我讀master
諗緊tas定sa

我揀TAS因為州政府政策比較明確
容易捉到佢想要啲咩人留底